仲有冇人記得93年ge白髮魔女傳？

當年哥哥同林青霞紅到仆街
套戲又好好睇
不過續集就不了